溫柔的力量

要保持熱度，就應該温柔？